一粥麵啲腸粉又幾高質喎

個蝦米腸幾滑

潮州腸粉

收工整返碟都唔錯喎

呢個堅正